以後加多個口號－－警黑合作，官逼民反

今日凌晨將軍澳又有人喺連儂牆畀支那人斬，黑警到場行十五分鐘遊花園就走，要靠街坊自己查案
計埋元朗、荃灣等等事件已經係第三次有黑社會襲擊市民，以國際標準嚟計無差別攻擊平民已經屬於恐怖襲擊
但到而家依然係一個人都未拉到，反而每次衝突發生黑警只會揾藉口拘捕傷者，原告變被告
而家政府同黑警擺明放任黑社會襲擊平民，全港市民嘅人身安全都得唔到保障。執法者唔執法，只有靠市民自救維持社會治安
出面有post話要死咬元朗721事件，明顯係唔足以表達現時問題嘅嚴重性
請大家改一改口號，跟我講

警黑合作，官逼民反

警黑合作，官逼民反

推